如果有 福獨分子 去 支聯辦 示威，支共會有咩反應？

如果有 福獨分子 去 支聯辦 示威，支共會有咩反應？

強烈譴責??

麻煩大家幫幫手
去 weibo 或 yahoo搜尋#福獨 推佢上關鍵字！

福獨分子實賴話俾黑衫人屈佢地

但共產黨好撚醒
一早知福建人養唔熟

是大激麵

但係習近平係福建出身架wor

我覺得共產黨就算知 都會屈左落我地度先